是靚午 辛辣芝麻醬撈稻庭烏冬

很好味

咁細兜，唔係好夠你食喎

印仔今日唔駛返工

where

增肥師

印仔勁細兜，啲女唔夠食

屋企，即係觀塘

我餵到定延很飽

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

定廷係1，佢係0

撈定廷烏東

愈吃愈胖

米癲拉

定仔午餐肉?

你日日煮嘢都係哩個味嘅好似

很好味的

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

爛屎

咁多醬

普通

稻庭師

隻醬正唔正

枝醬邊道買